劉慧卿入一入嚟

屌你老母

1蚊

屌你老母！！！

+1 正臭西

跟機
劉慧卿我屌你老母臭閪

日日都要屌，死咗都要屌